頭先打電話同女朋友講分手

都就嚟考DSE 我覺得大家都要成熟啲 講真段感情都唔last得耐 唔想影響到我讀書 況且世界仲係好大 我又未玩夠 佢頭先咸到豬頭咁 我都廢事彩佢 呢啲小妹妹腦荀都未生埋實唔明個問題係邊😅

想講bro你好勇敢..我都未敢打去飛我男朋友..

kelly?

閱

on9 post
拉

自問自答???

Acc 都唔記得轉
拉

Bro 你唔記得轉account

好心你專心溫書唔好做咁多無謂野啦😅

過完年今日開工？

我聽日先開始奮鬥

學生轉曬online teaching完全唔洗返學

bro你真係好勇敢...

其實你都幾仆街
喺我角度....淨係覺得你係專登揀呢個時候
好唔揀遲唔揀係喺dse前先嚟講？？
根本就同擾敵冇分別
希望樓主dse炒撚哂要下年再考過

走個時有冇車把佢

死返感情台

拉
樓主全家中肺炎死

同我同年仲考番dse

樓主正一垃圾賤男

我A0,幫你食

衰人！憎死你呀😭💔

仲有DSE?

係咪咁唔俾面先

你全力地憎我啦